ig屌鳩人偽黃嘅文宣同港女語錄有咩分別？

好似無都係咁撚黑人憎

香港人=港女體質

因為正正你係偽黃 所以咪覺得煩囉

點為止偽黃？

係
三唔識七就可以標籤人
十足十我嘅臭雞港女friend
非前線金龜不嫁

偽黃連登真係好多

樓上發夢都擺上網同打卡港女無分別 仲要攞呢啲嚟judge人

屌鳩你哋就係偽黃

自己回帶啦 啊樓主叫大家唔好盲撐黃店啊

幾時變到無消費自由？